火魔法條片又會得一條

點解火魔法條片咁得意，傳來傳去都係那一條，有冇多啲睇下，冇，係咪又係一早拍定架？

冇記者拍到
得一個街坊拍到？

唔會掛

燈神話嗰個係特技人， 收咗兩球做場戲。

唔好再開post講呢樣野得唔得?
黑警槍殺人 車撞人

拉